siri其實會唔會講粗口&咸濕野?

利申: 未用過iphone

會

佢真係唔識嫁喎

叫佢喺google 搵 你做乜撚野呀你